POLY要記者呀！ ！ ！

Poly唔係condom呀
但focus唔好去矖中環
POLY告急!!!!

推

1

2

3

4

Tui

5

tui

推呀

推爆

大把啦

POLY

記者

push

四方八面比人圍緊!!!

Poly過左兩點會好危險

攞

Tui bao

Push 1/10

要唔要物資呀？

Push 2/10

Tui ng do

Push 3/10

唔好唔理佢地

pish

Push 4/10

p help push

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

唔可以冇人理

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

Poly要記者

理大中大一樣重要

急 推！

記者啊

傳媒請關注

Push

十萬火急推爆佢

救poly呀!!

Poly手足頂住呀

咪撚分，個個都出緊去

救埋大

救Poly

連豬打鑼打鼓搵記者去埋大

推 poly人返poly

求下你地

投先POLY有記者架，係咪去左食飯？

甴近平

連豬繼續搵

push!!!!!

Poly同中大都係大學
點解無人理
求下你哋救poly

poly加油

pushh

好可憐呀佢地

死守校園

有冇link我廣傳

求記者去poly

POLY要記者呀！ ！ ！

Please share

埋大

poly要人要記者
吹極雞都無人啊

廣廣廣廣傳

去直播緊既fb留言，細個啲可能有用。
丘品、高登、獨媒、404media

咩事又唔講,
一昧poly poly

屌 防暴ready曬喇

P

有冇link

Poly比大量防暴圍緊
隨時沖入去

但冇記者關注

推呀推呀

救救poly

你肯定無記者？

請求記者

icable有直播

大家都live中環

得紅隧

推!!!!!!!!!

唔好比poly慘成condom

推到有記者入去live

一個live都無

點解無記者？無唔到去定點

推啦

Poly唔係condom呀

【理大一帶即時整合 1338】(只作參考 請以現場環境為實)
本頻道建議大家在瞭解自身安全及評估風險後自行決定行動。請手足熟讀路線 為逃生做好準備。

#理大校園 - 🚨高度戒備
#紅磡站 - 🚨高度戒備
#火車橋 - 🚨高度戒備
#紅隧 - 🚨高度戒備
#第八期 - 🚨高度戒備
#尖東橋 及 #尖東 - 🆘危險
#漆咸道南 - 🆘危險
#何文田 - 🚨高度戒備
#紅磡 - 🆘危險
#黃埔 - ⚠️戒備

返poly呀

Pish

Poly要記者！！

記者去poly呀

去poly

點解討論左咁耐現場都係冇記者？

有記者未呀

幫手推呀 poly要記者呀

記者去poly救人呀

Poly對面就係軍營
佢地好危險呀

Poly好危急呀

請關注poly

Poly要記者呀

記者快啲入poly

請入poly

唔好放棄poly手足

點解仲未有poly post上熱門！！

推上熱門

救下poly 我求下你地
好多手足都係poly架
佢哋都係學生黎架

認真問 poly 出入口咁多咁闊。。。點守

救poly手足

推，求多角度直播

救下poly

Psh

poly 要人

發夢自到現場都多記者，不過未必每一個都會直播

我好怕佢地冇人理

啲狗冇人性㗎

Poly 自己冇人打
怪得邊個

記者呀

Cupid有poly live!
感謝各位推po

Poly要去邊度入呀

有記者未？

求記者

poly急急急

幫手推呀

推！！

推呀 好撚慘呀 幫手呀

推!!

推推推

求梳士巴利道開花，幾隻藍絲同事依幾日死都要返工，話唔可以輸比示威者

Poly n展仔速去工業中心
底層有高腐蝕溶液
沙模場有熔爐
仲有大量五金

上底有工場，大量物資做攻防具

千祈唔好爆ic
佢個鎖十年都唔整
Chok2chok真係會散

保護poly!

要人！